想食m記早餐，有冇人知有冇開

我下面24小時
即係有?

係呀，落去啦屌你老母

屌你老母 食野都唔比

暫時眼見kfc 吉野家有開 m記唔知

岩岩食完

十號都開

好肚餓

頭先食完好飽